(SEA SOLO爬rank) PUBG 煨瑣玩

目前SEA SOLO # 265

台主實力一般. 打得廢係正常

SQUAD進行中